對呢五條撚樣好反感，請停止支持

屌你老母，拍埋呢d劇照係到抽水，好撚嘔心，尤其係最右果粒英皇狗屎。

好核突

立場有講仲有其他人，建議睇左佢地搞乜先

tommy 本身好地地，都唔知係到做乜撚野

屎佢突然關心

Who r they?

我話你知

右邊四個係真心

最右條四眼狗純為錢

應該睇到另一條財路

左邊四個

d 相做乜野

藝人始終都係藝人

攞曝光上新聞係天職

大j都係啦，借高登上位。拍埋啲垃圾片

做多左反而令人反感！

唔系呢啲先系佢特色？

係就做多左 不過 無傷大雅
不分化 不割蓆

tommy同屎為乜太明顯了吧

最右嗰個邊撚個嚟

但係我唔明點解要化晒妝，擺晒款咁

多咗啦 但相中人好多都人都真係有做嘢嘅
除咗舊垃圾屎萊姆

我覺得咁賣廣告有D肉酸

又黎啦又黎啦
影下相咪由佢，又唔係大台
人地Tommy，大j最少有出黎支持

sorry ，有無名

宣傳姐

但右邊條友純為錢

邊個度架
睇完真係會反感

以上所有人都可以block

油黑自己扮戰地記者？ on 9

真係好撚反感，你話真心都係咁講

人地上鏡關你撚事咩？
你要屌既咪屌舊屎lo
佢地係咪冇落場先？
出黎promote 下叫消費場運動？
有落到場唔係匿埋一邊打飛機都叫消費場運動？
咁我建議大家一齊返屋企等收皮
因為你都消費緊場運動
兒登仔on9少陣

扮rainbow 6?

左邊條女好似幾大波

其實除咗最右條撚樣其他四個冇問題

反感啲乜撚野? 影張相就得罪你?
除左垃圾屎出黎拎光環 其他人都有做野

隻屎走撚開啦
四川辣王

除左史萊姆之外唔覺得其他人有問題
佢地可能唔係前線 但係都有做實事支持
唔明有乜好反感

最左who?

tommy 有咩問題?
佢好多次都有出黎,又有發聲

我都覺

呢輯相 除左大j同tommy 其他公眾人物都不了
好似戴個豬嘴就做過野咁

不割蓆tommy大j有咩反感？其他嘅可能私底下捐錢？

各有各做

呢埋其實同粒屎一撚樣

剩係大J我可以收番

一句講晒

你敢唔敢企出嚟開埋名撐呢個運動？

我就唔敢

所以我敬佩佢哋

你食屎啦 個個artist咁「上位」，又吸tear gas 我又唔mind喎 係咁撚好搵 做乜個個明星奶共？

得大J同tommy順眼
不過點都好 撐下香港人啦 唔洗踩咁盡
除左屎來母

純以相黎睇係影得幾有感覺..

除左舊屎 其他四個有乜問題???

LINK啊

大J以前同高登割席,

咪撚臭係
好過班「熱淚盈眶」嘅支那護旗手啦
奶共奶到腳趾尾都吮埋
個鳩個仆住賣港搵人仔

來啦來啦 以前嘅連登返來啦
大師兄歸位了

冇達哥就收皮啦

又分

極反感
特登戴豬咀又整污糟塊面
但又要擺個靚post影相

tommy同狗屎認真反感

食屎大做乜柒

又想割席？都4個月啦

不分化 不割席 永遠支持同路人

周庭都叫撚樣，人地係日本做咗幾多野？

成班真分化撚連人地付出既十分之一都唔知有無，就係到評論人地做多咗
最右不評論而且無必要評論

搞清事情味?人地係<南方公園> 製作公司邀請去拍...唔係自己搞!片都味出係咁屌果D 係味黑警帶動分化?

懷疑上面留言啲人好多都係犬隻扮人
瘋狂分化

其實真係唔使對同路人咁坷刻
亦都好難判斷佢地做既野會帶來既影響
大家信念一樣，大陸人支持我地都歡迎

做幾多文宣 做家長救人 同人一齊上街 你唔講

嘩咁多分化狗

其實人地抽唔抽水都好，有上過街既都係手足，公開自己上過街既人隨時比人拉，告既係非法集結，最高坐5年，你地敢唔敢公開自己係邊個同上過街？

係 尤其係個肥閪kzee
全部都係垃圾

佢哋歸邊咪歸邊，唔洗特別吹捧，支持開自然繼續支持

大j 我夠膽講係所有有名之人入面 企得最前嗰個

話說冇聰哥嘅
暴雪事件個個
佢都付出左好多

推呢班人好過推班奶共狗掛，連登仔唔好係唔係都屌左先啦

你拍嗰啲又有幾撚高質啊

好地地係要攝隻屎狗落去做乜撚，影鳩衰哂

垃圾

唔係話反佢地，但sing果張素乜撚野質呀dllm

左邊四個冇問題，負皮畀樓主

好7

大j 當半個前線都算 其他嗰啲jm9

仲要特登整污糟塊面

不分化 不督灰 不割席

游b 嚟

其實我第一眼都心諗 化妝化化到咁
上撚過前線未 食過彈比狗追打過未
不過諗諗下其實咁都算係文宣一種
唯有算撚數

我兩個老婆你都反？
你邊撚個呀

淨係認得tommy 真心想問下另外果4個邊個黎
between又的確有啲啲反感

呢張順眼好多

咁都有得割 on99

左定右呀

最左大J黎？

見到個肥仔 sorry

嘈乜鳩 影張相都唔俾 又唔係叫你買嘢 又唔係冇做嘢

其實今個月佢都出多左好多聲
真係覺得佢之前係比英皇禁

一個po引哂d毛出黎

死開啦分化狗

除左舊屎 左邊4個無問題

而家黎割？

呢度唔係高登

反最右果個就得
拉

大J俾煙嗆到嘔仲慘過張相啦撚樣

系你老母都係你特色?

其實大j Tommy 周庭都出晒面幫 佢地影冇問題呀

達哥持續關注事件

樓主屋企嘆冷氣最有用啦屌你老母爛臭閪

我諗一般人唔會敢反共上位至少佢敢 你吹咩？

最右邊果個拉低曬全部

Btw連登真係好撚多分化撚
都唔知係咪mon9嚟😂

樓主分化L

想分化 食屎啦你

停你老母閪 咁撚樣都停 仲有撚人撐我地

對樓主老母個狗樣好反感

我收番番五條撚樣呢句說話，
第一眼認唔到游b 周庭 同大j

但係tommy 同粒屎真心反感，含撚啦

樓主分化

負評 上一頁

不分化呀dllm

唔一定個個人既表達方法都合連登仔心意，但
不割！
不割！
不割！

大J唔戴眼鏡個樣好惡

收皮啦 係到分化

除左屎 其他都有出過力wo
樓主坐左好多年？

咁都有得屌 好野
屌最右督屎就話遮

拉

出聲又話，唔出聲又話，真難服侍

屌你老母臭閪食人血饅頭

Tommy 出左黎咁多次 帶晒老婆同個仔出黎 算係咁啦
果堆youtuber除左大J 以外 就真係反感啦

咁都認唔到

D義士型到

wfc
我理撚係真心定假意，總之你做左支持示威嘅樣我就收貨
又要打狗，又要捉鬼，仲有國際戰線，邊個咁得閒屌啲二打綠

不分化不割席

樓主五毛可以收皮 不過我同意反啊屎

得屎萊帽有問題
唔明屌乜

影完幅相 繼續吃喝玩樂

不分化 不割席 永遠支持同路人

拉得

日日都係到打稻草人

我唔識咩大J喎

嘩，真係中國人呀，又開始內鬥啦，影埋相出嚟都仲要問係咪真心， 不如唔係一出世就支持五大訴求嘅，都全立部割席啦

屌咁我哋呢

分化撚全面進場

收爹啦分化狗
而家呢個年代表態已經唔容易
點解你仲要講D咁既野？？

其實無問題
只係有人想分化
tommy唔好擺係心上面

人地出聲出黎撐都要屌，啲名聲唔出聲你地又屌，咁不如個個都唔好出聲啦好唔好。

佢係講緊之前嘅事
未有呢場運動之前佢的確係咁
係呢場運動佢行出黎因為政治立場而令佢上返神枱姐

on9 post
其實依家真係無邊個代表緊邊個
係我眼中我淨係見到佢五個為自己理念行出黎
為名為利邊個唔會
至少佢做緊一件中共唔鐘意既野

大J係咪大啲一定要識佢支持佢聽佢講架?

呢班垃圾就同舊屎一樣啦，其他都接受到始終有落過場

有乜問題？影相，拍片等多啲人睇，多啲人知，有乜野問題？？

我仲以為香港人變成熟左

又係咁幼稚

又係以樣貌取人

你地果班外貌香港明星

除左天佑 周爸 邊個有出聲

屌 最右條友食哂兩家茶禮

得大J真係有做過野
Tommy都有遊行過
其餘唔知做過乜

收皮啦撚樣

唔關事 呢個post勁多分化撚

Who?

遊B個胸一上一下，周庭又靚咗唔認得

YouTuber只服大J
點解冇bob叔

左邊四個好好地屌人做咩

佢地公開表態，引起多啲人關注有乜問題？？公開左可能連大陸都唔敢番，亦都做唔倒大陸市場，好撚respect 咼

推 兄弟爬山

得屎萊姆有問題
其他ok
屌tommy個班真係好仆街，人地老婆cut咗自己大陸條水嚟撐香港，你地仲想點？

同意
不推文回覆

做前線唔通四圍講咩

班youtuber(除左大j)場都未上過不如唔好拎d gear黎影相攞光環
有d反感

咩都反

唔割呀屌你老母

其實搵王宗堯最岩

抵制埋你老母好唔好

Kzee發夢個陣見過佢喎

低能五毛

最左最右係乜水

全部戴錯哂豬咀。。。。。 可能係構圖好睇d?

Tommy有落場
你做乜柒呀，你到底有冇睇開㗎

周庭都屌
話哂日本外交大使

大家都係同路人

高低波

Tommy都反？

分化撚出沒注意
不過我都淨係服幾個

Kzee間鋪有免費比人上去玩再捐左一個星期收入比星火

比佢地搶哂光環 而你地同班棄士呢？

不割不分

好撚造作
唔想割都要割

去完新屋嶺先再講啦屌

冇野想同冇腦講

屌你老母啲分化撚多到

扮乜撚嘢呀你

乜周庭正左咁多
差啲唔認得佢

呢啲有鳩上過前線咩

Kimi有落場㗎 6月已經開始撐

唯一要屌係舊屎
關佢撚事咩

又想分化
代言又少左 分分鐘封殺埋，拎你光環有咩用

我咪得我留意到 游b個假狗 好似走左位 高低邊

又話兄弟爬山各有各做
依家拍條片就起哂鋼咁
似咩？

人地覺得咁做對運動有幫助咪做囉
你又做左d乜呀
係度嘈嘈閉搞分化
口就講兄弟爬山 不分化不割席 你睇下自己做乜撚野

大J無問題
佢有做實事
右一不了

見到班五毛想帶風向
真係笑撚咗，咪撚玩啦

化撚哂妝 打撚哂燈
請問有咩意思？
博上位定點？
前線會唔會咁影相啊請停止一切抽水行為

反送中力量多多益善，
支持我地嘅藝人一定會比14億人杯，
宜家我地杯埋佢地，
咁日後唔會再有人企出嚟，
所以結論係樓主係仆街

tommy大陸本身都有生意

屌你老母閪！
玩呀依加？

我只有支持同認同大J.當個個YouTuber扮盲時得佢一個企出黎，6-8月頭仲差唔多次次上前線拍片，催淚彈都食過幾次，又兩次公然屌狗
Tommy本身ok,但好似越做越over

No 餵精 & 英皇狗屎
其他OK

問左达哥未

唔知最右邊嗰個做乜撚嘢

咪講我游B壞話吓

太contrived
但tommy ok

得大J 同tommy 撐得過
其他

鷹王都比屎影呢輯相？

最右條肥系見到都眼冤

仲唔推屎上去大陸

正 個po好多人block

周庭bb

分化夠未
好撚得閒？
運動完左拿？

咁係你問題了

如果今次輸左 呢5條友都會斷送一生 點解你可以講埋哂呢d野

不建議分化 開樣開名好大勇氣不推post pls

你連游b都認唔出 你連高低邊都睇唔出

呢個po咩事
我都覺攝相影到佢地柒左
但大J tommy 周庭呢d都屌？

除左大j
懷疑全部都無落過場食過煙

游b呢幾個月做過乜柒

最右我仲以為鄭敬基...
btw 樓主 dllm

睇到成班左膠就明白點解場運動仲未贏，佢地既貢獻比你地unlike既全部撚樣加埋都要多，你地只識係屋企睇直播，食屎啦，遊行都未去過有咩資格講咁多廢話？如果成日出去遊行就會明今時今日用真樣去發聲係幾危險既事，你地幫仆街就只識係連登圍爐取暖，隔撚住部電話屌黑警，你地醜唔撚醜！
PS:最右果條蛋散除外

完咗約

講真除咗舊屎 我唔覺得佢哋真係嚟靠呢樣嘢上位
如果真係為錢 仲會唔會響晒朵咁樣走出嚟

個人十分反對呢d做法，就算立場出嘅文都係咁話，香港唔需要呢d所謂明星英雄。
唔理佢地係抗爭路上有付出過幾多都好，都唔值得甘樣去宣傳，完全係消費緊全香港人抗爭嘅成果

你夠唔撚夠膽咁做

表態又死唔表態又死 仲衰過紅衛兵
至少人地係用自己個名表態支持場運動，仲有真係做過野 between屎萊姆除外
唔知係人定狗既分化撚收皮

冇你呢張淨係睇樓主啲圖真係唔識佢地
STOP MAKING STUPID PPL FAMOUS

Block. 分化要有合理理由

呢啲嘢做一次就夠，KOL們唔撚好再攞政治上位。有啲KOL一定好恨上鏡博出位，我話你聽好撚嘔心，唔希望有第二次

大J 遊b 周庭 Rose Ma Tommy呢啲另計

點解要搵人影呢輯相
明明啲人都唔係前線
就扮哂前線影呢啲相
革命唔需要佢地代表

真勇武先會有feel
佢地扮哂野咁款

樓上做乜9
人地表態又要俾你地屌
傻撚左呀 又想帶風向割？

分化撚block，不推

屌嗰堆全部都分化撚

哇我屌你老母呀
［img]

我覺得唔好分化
佢地拍而條片 都係想支持活動
屎來母 觀察下先

唔係前線 各有各做
除左屎
我見其他YOUTUBER IG有貼
有部份好似KZEE 麻布有去過做和理非
佢地有D都係好少人訂閱 但都支持

阿sir good evening！

分化撚 收皮啦
只要公開表態
佢就係同路人
就無割蓆既理由
任何質疑動機既人就係分化
收皮啦 分化撚

得屎萊姆屌得
其他都唔知屌乜鳩

我屌你地老母啊
咩係兄弟爬山，各自努力，不割席，不篤灰。
得個講字架咋？

不能同意更多！
依家玩造星？捧班人上神枱造神啊？
Dllm話人玩分化？！
依家邊個博出位先啊？
風頭火勢，呢幾個人肯出嚟影相都有問題啦
請停止一切抽水行為

前線打生打死
你搵幾個人出嚟化妝搵返佢哋
依家玩role play好好玩？
立場個網仲要post埋個攝影師條link出嚟
佢係咪想博出位？
唔想做分化撚
抽水一定唔得

唔好反住喇 班人總有受眾
企啱邊咪隻眼開隻眼閉囉
非常時期就唔好分化
理得佢係為咗拎光環定乜鳩
更何況班人本身接啲濕鳩廣告都係嚟自大陸
都叫斷咗自己米路
依家起碼識得分黑白

呢班人出過去遊行未
日日po埋啲廣告相同story
好似得大丁係真係出過力

屌你咁耐以前都屌？

呢班人佔咗七八成細路平時睇開既野（好多細路淨係睇YouTube）各有各做啊

得屎萊姆反感
其他無問題喎！

左邊4個，我ok喎

唔通你要佢地舉支那旗先開心?

Block 得 分化撚

sorry 淨係對舊屎反感
應該好多人都係

屌你老母 你知唔知前四個做過啲咩呀 咩都唔知就係到分化 block撚硬你

一次都未上過前線 你地對唔對得住真係擋子彈既人
都唔知影來做乜撚野
國際文宣又做唔撚到 哂鳩氣

補充返 講緊麻布果2個撚樣同屎來母

分化撚全面進場！！！

唔好撚分化啦仆街，係又反唔係又反，咁都唔支持係咪要佢地著支那旗上身先支持﹖

舊屎做過乜

屌
我課金立場就係整左呢啲出尼？。。。。。

周庭嗰啲都冇做

咁快開拍電影

Pull

我覺得冇嘢喎
會繼續支持

[行動post]如何塞鐵

除反屎
其他撐到pk

小強發災難財

核爆都唔割 何況肯企出黎表態

00後？

連登正常發揮

最右手邊真係不撚知所謂

Agree

Tommy14年開始都有岀聲咪咁刻薄啦

大蛇話你太明顯，叫你收一收嗲先。其他伙記會頂你個位

周庭日本戰線主力，都比樓主叫做撚樣，真係慘

少抽水多做事啦屌

游B畀支共DQ嗰陣成班仲柒下柒下話自己攞嚟，有幾難聽得幾難聽人哋仲肯行岀嚟咪算係咁。利申:永遠本民青支持者

分化post

分化完就收皮啦

點都好, 都係宣傳個運動

一群分化撚喺呢個po現晒形。一路講兄弟爬山，你估真係講下就算

好L多分化L

垃圾屎唔該收收皮先唔，左邊4個無問題bo,唔割蓆

唔知係5毛定mon post狗呢，仲要咁多p牌咁佢哋一定會對反共人士反感嘅

明明以前咁樣嘅post第一頁已經會比人屌爆，
依家竟然仲見到有人附和，到後面先有人講返不分化，
就知場抗爭離完結已經不遠

屌你老母不分化不割蓆呀

有無關注中嘅迖哥

爛鬼post，我地贏咗先再屌啦。
家陣係唔係都屌咗先，討論熱度仲高過啲自殺案做乜鳩。
（不推文）

其實佢地係做緊乜 無留意

一諗起達哥仲關注緊
我就想比100000個like呢啲肯表明立場嘅KOL

入面有前線既人wo

同意

有，但本身有名氣嘅人仲多
利申一萬次：唔係分化撚唔係啊
但成件事真係唔妥當，我都係善意提醒，唔係乜嘢關個運動時都要盲撐

一次過block 左十隻帶風狗

咁你又唔使衝出黎認嘅⋯⋯

批鬥同路人

呀 深夜時份 明哂

垃圾，係天真連登仔先會吹奏啲抽水拎光環嘅機會主義者

純粹指偽人同kol，唔包括政治人物例如周庭